是日睌餐

咖哩

配乜餸？

羊肉
btw,食咖哩不嬲唔太注重個餸

影相都影得衰過人

中出巴真係幾鐘意食咖喱